請下載抖音 一人一留言

我發現好多野做出黎都係旨在拍到個畫面出黎然後作故仔比大陸人睇，一個片可以有成千成萬個讚，一個留言都有幾萬個讚，睇既人可能有上億，有d留言我見到會有質疑，只要我地一人一個留言，屈都冇所謂，對我地有利既留言就讚，作故事既難度就會大大增加，從而影響部署

721
輸出革命

721 811

1300
機場見
以眼還眼
香港人憤怒了

一人一留言 起碼要搞到呢個垃圾app收皮先

作故仔屈示威者做，有乜好處？

叫人下載支那app

勿用大陸apps

大家可唔可以整多少少人神共憤嘅俾遊客
好多時佢地知 Hong Kong fight for freedom
但好多時吸睛嘅係殘忍同無恥嘅行為
同埋可以出數字
吸引左佢地再講其他野
要令佢地覺得我地起人道災難入面
佢地係於心不忍 而唔係其他國家嘅野唔關佢地事

文宣小妹有野想講

721元朗恐襲

屌你個閪 下載登入俾曬資料人

不了

大陸app出名多後門
樓主五毛定假膠

邊個叫下載中国app邊個就係鬼，完

洗腦

我自己都有用大空卡扮大陸人留言，有時會有大陸人問我，共產黨一直都好怕大陸人知，我自己都有同大陸朋友講，係微信講我都冇所謂

用空殻手機太空卡再用vpn

戇鳩有撚用
你講嘢唔啱聽佢會直接del

On9

監控程式黎

所以就要玩數量等佢刪唔切，我試過好多次，都冇刪我，所以有可能係人手，或者系統過濾唔夠全面

例如有人質問如何安全拍攝，我地就可以留言大作文章，等佢思考

重新整理
記者可唔可以有共識！！
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？點證明佢哋冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識